點解好似無見過阿仙奴踢世冠盃既？

唔係歐洲最強就有得踢既咩？
求指教

我地阿仙奴不屑呢啲飛機盃

地球上已經冇雲加對手
阿仙奴同火星人踢宇冠盃

我廠j 緊4x 場不敗

原來係咁

你記錯

同酋長盃撞期掛

咁奠長盃睇落的確緊要好多既
啲對手都勁好多啦

七日不見如隔一週
諗多左姐你

禾夫斯堡 里昂 維拉里爾呢啲點都勁過南美波同恆大啦

奠長>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>世冠盃 proved

唔明點解皇馬連呢D飛機盃都要踢

廢囉